無女既我今晚早d訓算

聽晚 後晚 31號 都早d訓

早抖

你而家重唔瞓？

去利群樓取暖算